\begin{song}[remember-chords]{title={Pravljica}}

	\nscs

	\begin{kitica}
		^F {} ^G {} Oo ^C {} {} ^-F je to da^-Gn za ljube^-Czen? \\
		Je^-F to da^-Gn, ko nebo^-C mi bo dalo vse^F {} {} ^-G {} kar sem žele^Cl? {} ^F {} ^G {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica} \myskipchord \myskipchord \snc
		Ker ja^z, {} ^- {} sem da^-nes te sre^*{}čal, \\
		^- te vpra^*-{} šal, če ju^-tri bi šla z ma^-no na so^*-{} nčen pote^p? {} ^ {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		^F {} ^G {} \scs
		Ti^F si nasmejano \\
		mi^G odgovorila, \\
		da^F zjutraj moraš v šolo, \\
		da^G me ne poznaš. \\
		A^F popoldan rada, \\
		ra^Gda se sprehajaš, \\
		in d^Fa boš si vzela, ča^{G7}s.
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=porefren] \scs
		Vse^C lahko^F, \hem ^{Dm}karkoli boš^G želela. \\
		Vse^C dobiš^F, \hem ^{Dm}če me objam^Geš pa te \\
		pe^Cljal bom^{Am}, \\
		^Fna konec te^Gga sve^Cta! {} \nscs {} ^F {} ^G {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=porefren]
		Sa^{}njajva^, po ne^bu, \\
		punca, se sprehajajva! \\
		Naj bo ljubezen kakor pravljica, \\
		ki nama jo piše srce.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		^ {} ^ {} Hej ^ {}\\
		^ si ti kd^{}aj že lete^la? {} \\
		S^i kdaj ž^e {} bil^a, {}\\
		n^a krilih sredi neb^a? {} ^ {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ker ja^z, {} \\
		^ {}še zda^j ne verja^mem, {} \\
		^ da s t^abo spreh^ajam se, \\
		i^n gl^edam tvoje oč^i! {} ^ {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		^ {} ^ {} \scs
		Si^ najlepša punca, \\
		ki^ sem jo kdaj videl, \\
		vse^ je rožnato kot sončen maj. \\
		Vse^ kar sem želel, \\
		vse^ si ti mi dala... \\
		za^me je življenje, ra^j! {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=porefren] \scs
		Vse^ lahko^, \hem ^karkoli boš^*{} {} želela. \\
		Vse^ dobiš^, \hem ^{}če me objam^*{} eš pa te \\
		pe^ljal bom^, {} \\
		^na konec te^ga sve^ta! {} \nscs {} ^ {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=porefren]
		Sa^*{}njajva^, po {} ne^bu, \\
		punca, se sprehajajva, \\
		\begin{repeated}
			naj bo ljubezen kakor pravljica, \\
			ki nama jo piše srce,
		\end{repeated} \\
		ki nama jo piše srce.
	\end{kitica}

\end{song}
